始終都係達哥最好

大J：呃沙律錢
伍公子：分化撚 扮清高
屎萊姆：唔洗講啦
慕容：遊戲界甲由 搏上位
波子：小學雞先睇
電競雞：G

始終都係達哥最好，默默承受，一直關注事件

唔出聲先係最好

留名睇引戰狗入嚟

唔一定最好 但達哥一定係最醒 食曬幾家茶禮

完全冇意義嘅引戰post
你現實一定係一條滿面暗瘡嘅失敗毒撚

樓主 : 引戰狗

咪引咗你隻狗仔入黎

達哥最高學歷，唔同嘅。

達哥：哲學系畢業

伍公子 屎萊姆 慕容 波子 電競雞： 中學雞

達哥：社會賢達

大J呃左沙律錢？
定係賣沙律呃錢？